試當真(修/豪/賢/火柴/Locker/ca/慈/Yan/其/Eddie/Ellen/Casper) (13)

試當真Trial&Error

為2020年10月18日創立，10月26日正式開台的youtube頻道。口號為「認真試下，試下認真」。 頻道主打試映劇場(一、四)、試音片或試睇電影會(三) 及試當真謝票場(六live)。

頻道首條正式影片為《寫實的天能》。 講述豪哥如何逆轉時空成為時間的一部分。 頻道首條合作影片為《Channel需要女》， 講述頻道試圖與不同女藝人尋找合作機會。 頻道最高觀看數字影片為《那只塞駿業里》， 透過歌曲講述觀塘人上班的慘況。

頻道會員可以觀看直播重溫、粗剪及ng片段、成員vlog及心事台live(只保存24小時)。歡迎加入會員。
現時已有195k訂閱(4/4/2021)
成員有:
游學修(阿修)：
蘇致豪(哥)：
許賢(腎仔)：
火柴(chet)：
林家熙(locker)：
陳苡臻(Jessica)：
倪安慈(阿慈):
陳穎欣(Yanny):

岑珈其(Kaki):

Eddie:
Ellen:
Casper:

YouTube Link：
IG Link：
Facebook Link：
Mewe Link：
課金 Link：

post 1:
post 2:
post 3:
post 4:
post 5:
post 6:
post 7:
post 8:
post 9:
post 10:
post 11:
post 12:

1.鍾培生
2.Deliveroo
3.麥當勞
4. TVB
5.熱血皇家創作團
6.借工廈拍藍野+違反承諾+爆人地址密碼+話咗會比錢但最後冇比

咁都唔藍我真係唔知咩先係藍

阿慈化淡妝好睇好多

lm

196k啦樓主

點解要俾

連唔得閒去謝票場都要畀

（繼上回）

試當真(修/豪/賢/火柴/Locker/ca/慈/Yan/其/Eddie/Ellen/Casper) (12)

#951 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假如《名偵探奶油》換場景太復雑
可以試下參考呢條片

CapTV【38實驗劇場：Day Of Being Creative】
26,285 views

學習摘要：

- 王家衛 電影配樂
- 蘇致豪 inner voice
- 易健兒 喜怒哀樂切換（有D難度）

上次個live講得好啱 牙慈撥開pat陰真係好好多 似返之前做記者啲片個樣

True

話說心事台之後yanny好似好耐冇見

《無限斜棟有限公司》（英語：Generation Slash）是由香港電視娛樂有限公司製作的電視劇[1]。本劇由2021年4月5日起，逢星期一至五21:30 — 22:30，於ViuTV首播。

類型:喜劇
編劇:許 賢、蘇致豪
導演:巢志豪、馬澤鋒、林榮壘
主演:陳卓賢、黃定謙、盧慧敏、葉 童、
吳家麗、太 保、袁富華、葛民輝、
蘇麗珊、區嘉雯、黃光亮

無限斜棟個12分鐘預告睇到我瞓著咗

唱歌犯法
理文大學

太保好好戲
其他都好好，係高妹唔係好掂
暫時睇落唔錯，至少好過紋身…

形住今晚條片會係無限斜棟宣傳片

之前腎live講過佢哋寫唔切劇本所以比咗小薯茄做

邊份劇本？

幫套劇宣傳

原來係黃洋達推薦豪腎

腎仔曾在YouTube直播自己寫作之路，他大讚巢志豪導演係寫劇高手，這部劇本大綱都是由巢導和「故事大王」所寫，而他所講的「故事大王」據知其實是前TVB編劇黃洋達。賢仔直言首次編電視劇壓力好大，最後劇本寫了半年才完成，他說自己曾「寫到差點窒息」！ 許賢和豪哥早兩年曾經以筆名低調加入了黃洋達的「熱血皇家創作團」，嘗試小說、漫畫等編劇創作，每逢星期三深宵在其網台直播開Live度橋。（圖：PassionTimes hk）

試映劇場《IG朋友（上集）》｜試當真

彩⾊ | 2021 | 社交禮儀、清明節、辦公室| 粵語 | 中文字幕 | 7‘

故事簡介：豪哥教許賢經營IG，許賢教豪哥做人。

演出： 許賢 @official_huiyin 蘇致豪(哥) @official_sochiho G.E.M. @gem0816 Leonardo Dicaprio @leonardodicaprio

CLS

清明上河圖

DLLM

有captv兩個互鬥feel
最尾啲聲

豪腎外星人

好撚勁

笑到標眼水

Where is wally已經想笑

好高質

清明節

好睇

四月依家兩條都好正

今次好高汁

有啲似voice message

四月最佳

冰島同佢好難揀

呢條係謝票場之後拍？

應該係

冰島唔係三月咩

4月1

仲有十八同人

清院本清明上河圖

十八同人麻麻地

講粗口

同voice message果條好似

鍾意呢個多啲
覺得有feel啲

今條最尾腎仔贏咗
點不知做咗ON9仔

笑到仆街期待下集豪哥反擊

好正

ca同凱婷差唔多lv

豪哥：「IG需要經營㗎」

硬要用港產片配樂搞到成個格調低曬
btw, 豪賢 去唔返Cap年代水準（鳩味 電影感 精警對白）
系 編劇問題 定 導演問題

Cls

block咗都想睇你講咩
又係講依啲野

笑撚到我 痴線

好多嘢睇

宜條片痴撚線

依條幾個位都笑到仆街

本身我真係揀冰島, 但宜條真係太高質, captv味番哂黎, 無辦法唔揀宜條

完全係captv 會出嘅片

龍鼓灘同清明上河圖太難揀 完全痴撚線

同埋宜條係IG朋友（上集）, 居然玩到有下集?!

又抽到豪哥係曼迷

由頭笑到落尾

classic 豪腎互鬥

終於有高質片

好高質笑死我

清明上河圖笑撚左
今集係咪致敬captv嘅voice message?

無限斜棟係許賢同豪哥做編劇

要追了

我覺得宜個punch位又係好撚正咁都抽到ca姐...

屌洗唔洗咁癲呀,明明龍鼓灘夠癲,呢條仲痴撚線,今個月狀態大勇.果然冇咁多廣告質素好好多
keep住依個水準我諗channel唔只20萬好快200萬

道具部可唔可以加人工幅清明上河圖中間嗰度真係整返Printer就嚟冇墨嗰隻色

呢條好好 都係拍返d生活題材好d

仲有張張相caption係「永遠懷疑」抽鳩莊屍敏水

依條片仲撚屈過冰島個條

個啲話咩跌撚晒watt既人去撚晒邊

豪腎對決片一定有保證
VOICE MESSAGE,女神,FIONA,最佳仙人掌,劍球

Jackie

佢地冇跌過watt，只係放手俾其他人試嘢炒車

簡淑兒
咁既話可以抽埋Jeannie
「你睇下Jeannie」
「kayan9896啊,你以為陳瀅啊」

我估佢原本諗住全彩print但真係print到冇墨
最後將錯就錯

上面有個
不過嗰個都係講返之前CAPTV點點點

4月回勇喎 頭兩條都好ok

又空氣keyboard

玩兩次就多左

睇casper ig係真係冇墨同最後真係腎仔畫嘅

宜條會係邊個作品? 感覺上又係腎仔作品

期待下集!!

係咪豪哥前兩日謝票場之後度

依家個follower每秒都升緊

如果係既真係好癲, 我見佢地IG都係琴日先整

可能就係前個禮拜講嘅voice message的意義2
但營運ig又似上星期六嘅嘢

可能又係9up party幾個人接龍接出嚟

今條掂返啦終於 笑到停唔到

我覺得係修，之前cap嗰堆辦公室片都係佢導

諗起早幾年個清明上河圖展覽
如果個展覽係依家搞可以搵試當真賣廣告

點解後尾啲字幕唔同咗font

有咩圖可以長得過清明上河圖 足足post左2百幾張
留名睇豪哥反擊 豪哥加油

唔得呀，嗰個係北京故宮北宋張澤端原版，佢哋印呢個揀咗個鮮色睇嘅臺北故宮清院仿本

係喎，又似係修哥

係，佢哋用開嗰個字型唔知係咪買dded個硬黑體 🤔

呢條片先係熟悉既感覺

冰島同呢條都好難揀

3百幾張唔知upload 幾耐
笑到仆街

應該有啲app會幫up埋掛

呢條掂呀
好有以前captv 腎仔反cup豪哥既味道

好耐無出今晚呢類既片啦 又夠大眾化同娛樂性好難輸

個𡃁鐘頭就有35k views

宜2個short其實拍得幾好

基本功啫

你老味呢條終於似返D樣啦

仲要後面果忽係畫出黎

佢再個卅歲前有冇幾會再演多次對手戲

CapTV【5月2日の戀】
11,408 views

基本功好囉

新片痴撚線

腎仔做埋道具部, 最尾果幾張真係腎仔畫
from casper ig

你老味笑撚到氣咳
四月 一定投呢條

拍就係
我估大Q 就應該唔係
一陣又俾 casper 笑我哋唔識製作

岩岩修哥係Mewe 錄音認咗

無間道音樂世一

修哥辦公室系列好屈

睇左咁多廣告片，終於有返d 正野睇

辛苦曬Eddie

real_huiyin 同 real_sochiho 冇follow阿 gi 😢

通常咁樣最尾又係Ellen作品

Jackie 開ig 問咩事咁多人follow

幫埋jackie谷follower
應該有好多唔係由captv嚟嘅新觀眾 唔識咩係易劉

豪哥扮打keyboard

揭曉咗了

唔係廣告既片 即刻高汁左

條片關jackie咩事

real兩個戶口follow曬試當真開台到而家有一齊拍過片嘅女仔，所以咪話佢漏咗阿gi

清明上河圖果下癲到
水準返哂黎,黎緊再見到caca擔正我就滿足

雖然咁講有啲馬後炮
但睇到條片嗰陣見到wally
就估腎仔會唔會用清明上河圖去反擊
因為又係水蛇春咁長
仲可以食埋清明節
點知最後真係
但就算有少少估到都笑撚到仆街
證明導得真係好

同埋漏咗陳海寧

仲有芝

最好笑依到，利物浦都有奧雲

由無墨到人手畫呢下真係畫龍點睛

呢條片真係好用心

新片笑到gap gap聲

4月大片獎 灘鼓龍 vs ig朋友

兩條片第一輪就互片

跌左相個po都算另類捧殺
本身單野可能第二朝就冇人再傾

但因為有d想幫個女仔嘅話要報警同屌番轉頭
搞到推左7個po 個女話要自殺

搞到我諗起之前公海po同人駁火班盲撐撚

唔係話推po開po班人冇錯 幫個女仔果d錯晒
只不過之前有人問過
「d hater會唔會因為憎某d fans所以憎埋試當真咁on9」
其實真係會

一直都有
我相信真fans 唔會介意你提醒佢唔好屌人
同埋如果你想咪提醒「被屌」嘅人鬧佢嘅唔一定係fans，唔代表個channel

講真你真係好支持嘅，貨埋盲撐毛嘅你一定知得更多三位負責人嘅諗法，無可能會去咬人

Focus 返係啲content到仲好

最中意果句 屌你老母

一聽到果句即刻笑撚左

#ViuTV 新劇《#無限斜棟有限公司》經已開播，其實從劇集宣傳海報上都能看到，劇集正是由人氣YouTube頻道《#試當真》成員 #許賢 及 #蘇致豪 擔任編劇，而且劇本亦早於去年創立《試當真》前已經寫好。

其實腎仔及豪哥過去亦曾參與ViuTV電視劇《仇老爺爺》的幕後製作，去年4月時，二人開始首次構思《無》故事大綱，並由執導電影與編劇經驗豐富的巢志豪導演和黃洋達指導下，用半年時間寫好《無》的劇本。

腎仔曾經透露，曾提議過由游學修來飾演「張諾恆」一角，但由於檔期及片酬太貴關係，最終由Mirror成員Ian擔任。

至於腎仔和豪哥，都將會在劇中客串演出，但就會在劇集中後段才會現身！
==================
《無限斜棟有限公司》| ViuTV | 劇集
星期一至五晚9:30pm
==================
#TVguide #TVguidehk #hk #香港電視 #電視 #影視

腎仔鳩嗡？

咁會變左仇老2又係阿修加AMY

拍返D鳩野笑片咪幾好 有captv既feel
btw 片入面豪哥出ig post有句永遠懷疑 抽水抽到

都唔知有咩好睇 又唔好笑

呢排啲view好似都幾平均一日上到7-9萬，之後先慢慢上番10零萬，莫非四台之後先刺激到繼續上

咁咪唔好撚睇囉

Short😂

宜家先留意到一開始豪哥打空氣keyboard, 重要配埋keyboard聲上去, 阿修真鬼馬

都係嘅 都係嘅

唔識欣賞

ok

修哥做Himmy嗰個差佬角色好啲，頹頹地嘅認真撚角色好啱佢…

你啱你啱

我反而覺得修哥氣場好重
做張諾恆 / 李展翹 都會搶 fo

萬能答法 角色唔適合

今條片廿個鐘十萬view算唔算升得快

算，其實有呢d高汁劇場，間中zip一兩個廣告向中間都ok

搞什麼飛機？

新笑傲江湖M特約：《殺手豪2》｜試當真•2021年4月6日
彩⾊ | 2021 | 犯罪、出山 | 粵語 | 中文字幕 | 6‘

故事簡介：阿修和阿賢邀請殺手豪出山。

演出：
蘇豪 @official_sochiho
許賢 @official_huiyin
游學修 @neoyau19

火柴同Eddie成日客串完冇credit

修哥把聲一定ng好多次但好正

仲要無極限果隻，片酬貴過Ian

jm9

笑到仆街

豪哥啲笑聲好撚正

新果條廣告片好尷尬

個客要hardsell都冇計啦
背後冇金主咪要靠廣告商

又殺手又歌手，仲以為佢地會講豪哥都係斜棟

無計，大陸+台灣佬遊戲公司係咁無品味、咁著跡

清明上河圖好笑

根本高質好多喇...

新廣告片加咗一段仔raidas傳說

熊仔頭賣廣告直頭係第二條channel
呢樣可以參考下

其實唔buy熊仔頭果種做法 一黎影片質素(廣告)大幅下跌令廣告商其實唔會好有興趣 二黎觀眾係完全唔想果類廣告片 不過當然呢個佢地選擇黎 但好明顯試當真唔想行呢條路

修哥講到明唔會行熊仔頭個套

yolo越睇越唔明...好似真係要有閱讀智力門檻先睇得咁

其實套嘢關viu 5週年咩事

好似係啲inside jokes嗰啲嘢... 佢個台慶節目起碼真係知道佢做緊乜

重未有豪哥出場？純粹想睇豪哥

當睇女就算啦，Ca姐好靚

即討po有人話第二集唔知睇咗咩
我9up話係viu有心咁拍自嘲第二年冇嘢值得人記得
點知真係有人信

可能今晚alma嗰集

記得腎仔話豪哥d爛gag俾導演ban晒
希望遲d見到一兩個

睇唔明會畀嗰個帖啲人屌，不了

斜棟so far算幾正常，有時間可以追落去

腎仔世一!!!
好專業啊同豪哥一齊貼到咁埋營造效果

斜棟暫時頭兩集都仲係引入, 講下公司成立同主角們第一次相遇
比較期待之後接嘅案件會唔會有趣味啲, 再唔講下啲有趣case 有啲觀眾會好快悶

viutv不嬲trailer好睇過正劇,大家好似第一日睇咁,定有太大期望鍾意咪睇下囉
我冇認真睇過,不過臨尾下集預告下面加堆日文心諗做乜9

唔知今晚會唔會上 IG 朋友下集

多左火花 又可以帶下ca姐同阿慈呢啲新人

今晚係配音片啦

呢D先系現實中既「斜棟族」lor

文員麥記送外賣美容妹打3份工養家

黃洋達真係喺tvb做過差唔多十年

就係因為人地去睇rb live唔出席謝票埸就唔上心?

今日禮拜三

琴日睇到都覺得呢場好勁原來豪哥寫

有冇人不斷loop灘鼓龍條片講演技拍得住uber爸爸嘅許賢

呢啲位真係好撚勁

Me

個枝其實咩黎
唔係好明個個位

試睇電影會《Whiplash 鼓動真我》｜試當真

發佈日期：2021年4月7日

0:00 開場白 0:35 電影介紹 1:09 故事簡介 2:16 最深刻的一幕？ 2:42 刻意保留的錯處？ 3:43 各自的成長 4:27 La La Land 後續 4:49 港版選角幻想

就算演技未達標
都可以「試」玩住一D拍攝技巧
例：Dolly Zoom

44:05 古時做法
我和殭屍有個約會（My Date With A Vampire）第二集 E02 [720P50]
2,582 views

現代做法
How To Get The Vertigo Effect In Post Production | Premiere Pro Tutorial
7,439 views

Rushing or dragging?

笑左 locker唔上心？？
借上位都講得出

ca講真佢live都唔出聲就不如唔好出現係live啦
比啲參與度都好啦 淨係坐係度做咩姐

比足面呢句真係有啲好笑
佢係試當真一份子 講到佢出現好似大駕光臨咁
欣賞阿慈真係見到佢有進步
同埋好用心為試當真去改善

我諗依幾個月咁多成員都應該衰咗或奶曬野（修哥 公關災難 豪哥 亞視 戴祖儀 遲 口罩小姐落選 ca yolo)
其實失敗經驗都可以比成員去改善,咁當然觀眾都畀啲耐性睇下有冇改變.阿慈新成員嚟講真係最鮮明嗰個,我諗佢遲啲單飛都得 而ca姐太在意人哋意見啦,放開包袱好啲（上次謝票場比人鬧完都堅持落去我就對佢改觀）

岩岩果句咩一個人等就似痴漢,二個人等就似查案算唔算係

隔離台見到
原來係真

個背影唔多似Kayan9896喎

Me*2

入拖慢版la la世界好撚正

YOLO 豪哥個妝

慈

好熱氣

佢哋講過話ban極都仲有啲漏網之魚

兼油膩

咩事

塊面都包咗

肥膩過萬梓良

呢個狀態嘅豪哥演返燒春袋段戲簡直係perfect

同一套衫

修哥ig好多女

爭緊邊個係世一

Rb啲飛咁難搶 之前又吹到佢地解散
去睇演唱會而黎少咗次謝票場都好小事姐

Locker本身喺謝票場都唔算多嘢講
而且嗰個星期又冇佢作品

fb啲留言笑死我 鮑姐你老味

屌你老味

ig朋友下

作為觀眾煩埋人地老細個份
仲要連私生活都要管埋
下次食女食仔都要開post徵求同意

你都痴痴地線

ca姐同yanny屌打鷹鼻kayan

點算 越睇個笑容真係越似鮑姐

真係幾似

屌你係咪控制狂黎架，人地做咩都要管，廿四小時不停拍片你睇好無? 入地私生活關你撚事咩，睇個show都問過你呀？一定要滿足你條粉皮架？仲講咩無分對錯，你對佢地期望同標準高到上太空就係你有問題啦，好彩個channal唔係你管，唔係一定兩日就無人肯拍片

呢啲題材可以拍教父3

同埋rb 個concert 真係好睇
Locker 有去支持我都好開心

假如豪腎第時星期六去咗拍拖溝女唔上一兩次謝票場，係咪又要俾你啲痴線粉絲屌

可能會話豪腎唔上心唔專業

好想游學修拍片讀呢個cm

仆街有聲

低能，你返工唔會請假去做自己野嘅

mewe錄音

好快又拍條片出黎

打落課金個message度叫修哥讀

今日又遲

要save低星期六課金

一邊去大灣區 一邊去英國

巴打，對Channel有要求係好事，但過份執著下下管住成員去做你想期望 人哋就以為你痴線有興趣課金心事台聽下修哥講

試當睇唔到

人地咁高要求仲唔係盲撐毛咩 可能佢就係下下課幾千個個 邊個俾錢邊個係老闆啦 你話係咪

豪腎套劇好得

哦

新片premiere

全囡班下集？？？

睇阿修story今日先拍, 即日拍即日出咁癲

試映劇場《IG朋友（下集）》｜試當真
彩⾊ | 2021 | 辦公室、女人、IG| 粵語 | 中文字幕 | 7‘

故事簡介：一群好姊妹因為IG因為一群好姊妹。

演出：
倪安慈 @ngaionchi_kathy
陳頴欣 @yannyyc
陳苡臻 @krisssca
kayan9896 @kayan9896
林家熙 @locker_94
蘇致豪 @official_sochiho
許賢 @official_huiyin

真係有全女班

個個都係中文全名
但kayan9896係kayan9896

屌好撚正

睇yolo終於知道佢叫做吳家忻

Ca姐

呀慈先係final boss

IG朋友上下兩集都係痴撚線

ca姐D戲有待改進

完美講左ig個生態

係謝票場啟發到條橋定係謝票場係舖排呢2條片

D演技好尷尬🙈
（開左半分鐘頂唔順）

條片好嘈

慈D戲反而最自然, 自然嘅鳩味

但城府最深 好癲

鮑姐真係ON9擔當

真係唔知IG有綠框宜D...同埋d kol先有public同private ac
所以宜集無咩共嗚, 都係上集玩九宮格好睇d

如果最後多啲人 呀～呀～呀
就正

今次啲女演出好過以前好多
係咪因為做返自己?

如果拍片可以推廣MeWe instead of IG 就好了

btw 新片有Jessica

女人就勁有共嗚

最尾豪腎問點解有綠框，唔係人地加咗你做 close fd 先睇到咩，姐係其實豪腎都會禁到落去睇？唔會見醒綠框但禁唔到無得睇？

好搞笑wor

陣假膠味好正

真係有呢個account

4月三條都好睇

一條短片仔屌打成套YOLO啦直頭

咁都無共鳴？！
身邊點都有朋友玩兩個ig/ close frd掛

條條女都俾佢攬過

sky_croc盲反嚟，不嬲唔洗理佢

致敬返captv開始已經有嘅空氣keyboard

重女
牙慈捉到個神髓

痴撚線private ac仲有close friend

有玩兩個ig, 但唔會一個public一個private

7分鐘片既資訊量仲多過5日半個鐘既片

你冇frd？

睇左兩集棄劇
有ca姐同kayan9896都冇用

主要係睇豪哥

yolo想扮到好日常，但內容太無聊，對白又假又唔自然，唔怪得咁多人屌

成條片最正係腎仔笑聲

喜劇角度幾有喜感

好小用ig, 玩fb多

唔夠放未夠八婆
kayan表現好過ca

真，笑到仆街
privte ac同close friend 真係可以推翻好幾段友誼

TBH kayan yolo d戲都幾有八婆feel

kayan似鳩底

我覺得近期最高質喎

jessica 短裙仔

加左close friend係咪即係類似將對方story置頂?定點

終於有套全女班carry
佢個close frd臭雞黎

呢條10分既話上集20分
無得比

得close friend list入面既人先睇到

4月點揀呀
一黎就冰島同ig上集
之後有機再打呢集
全部都係死亡組

自從知道佢大波之後，次次都focus 唔到

我都係依家先知有綠色框框

係俾你add咗入close fd嘅人先睇到close fd嘅story

如果有雲e 就好

依集好撚高質

ig上集啦肯定

原來有得咁玩, 從未出過story

個bgm幾正，幾夾個故事

冰島唔正咩

又一集yolo，又係唔知佢做乜鳩

今個月啲水準

灘鼓龍 劇本+豪哥演技頂級
IG上集 劇本神級 豪賢搞笑頂級 又有以前啲鳩屎味道

真係好難分高下

例如你ig有100個followers
你可以揀某d人（例如10個）入close frd list
你出story可以揀普通story（紅色圈圈）/close frd story（綠色圈圈）
普通story就100個followers睇到，綠色story就只有嗰10個close frd睇到

我覺得ig上集屌打下集
不過宜度好似好多人鍾意下集多d

唔知ig有咁多花臣，睇到好亂

重女嘅片通常多view啲

明白哂唔玩開ig真心唔知

Yanny個八婆表情真係好正

Ca姐學豪腎「下？」好好笑，但有啲唔夾ca姐

真係好專業 又攬第二條女 靠阿慈上位

Ca姐係2分01秒個段幾感覺到心入面好多粗口

又幾襯喎

story一掃到個名就飛走呢個細位又係好撚中
究竟邊個先會留意呢d野

其實close friend私隱度某程度上仲高過private
除咗你之外冇人知邊個喺list可以睇到個story(面對面見到唔算)
但缺點係只可以keep 24

計私隱度: private入面嘅close friend>private ac public story/post=public ac close friend>public ac public story

Btw兩集最尾一起歌笑撚到仆街

想知劇本都係呀修寫定班女有份夾
唔係女人好難寫到咁中

學到野

呢條普通左啲喎
你話係四台合作借咗四條女比隔離台嘅作品我都信

不過呢啲題材應該好多人睇

好好睇
有返啲水準

因為男人唔撚care

其實closed FD 有另一個玩法
就係佢set closed fd 唔係為咗比某啲人睇
而係令某啲人睇唔到

例如好多人出Story 呻另一半對自己好差 點點點
但將個story set做closed friend only
唔將另一半放入closed friend list度
咁就唔知道你係到呻

所以有人set你做Closed friend
唔代表你同佢真係Closed friend

呢條片應該係sell共鳴
可能反而會更加多view

因為你軍階未夠高

阿慈個角色只係用黎挑起火頭 依D鳩鳩下既無知好撚FIT佢

兩條佬對四條女
你話點揀

其實可以揀story唔俾某人睇條友就睇唔到
不過你個方法都有人用

個台出名冇女觀眾
呢條爆硬

呢個唔係好明 ig個機制
可否解釋吓？

呢條本身就唔錯
諗返起上集有男女對比就仲好笑

啲人放十個story
你睇頭2個睇到唔耐煩就可以直接飛走睇下一個人嘅story

我個ig d 綠框好多都係前同事呻工作

［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

大家一齊推

我都試過比d唔熟既人加左做close fd
原來係咁玩

明明牙慈有齊所有人嘅private close fd 都話冇人關心佢

有女都係咁話
300張ig 相既清明上河圖

悶到仆街，無主旨，笑唔出

修哥出品

牙修上次謝票場話加今個月加現金獎就即刻發功

屌, 原來可以咁有學問

阿慈睇落最無威脅，所以同條條女都關係好
點知最後黎個反cup

今日條片係真心高汁
忍唔住入嚟留個言

啲配樂係邊個加嘅呢，今次用卡門重有葛蘭嘅卡門，真係正

本身都咁諗 但後面愈做愈順
可以睇埋落去

連續兩集都咁好睇得唔得架

今條片好掂貼地得嚟完全體現到女人嗰種勾心鬥角嘅虛假友誼

Btw樓上班無共鳴嘅毒撚好心收聲啦衝出嚟柒

睇完先知ig 咁多技術野
上條片係講男人玩ig有幾鳩
下集係講女人玩ig可以玩到咁有心計

個清明上河圖 係咪以後會長期掛住

有冇人留意到Kayan電話嘅Lock Screen

今集好睇 不過有對比下呀慈淨講樣真係比下去，黑左d好似賓賓，唯有練好d靠演技啦

咁都有得罵

仲要夾埋清明節

我唔鐘意佢地大片定死左一個星期一組咁打
想佢地隨機咁分組投

豪腎2個都屌打哂D女

對唔住 我鐘意兩條佬既默契

Kayan懷疑Locker偷吃，Jessica獻計只要看Locker手機，邊個story前面過Kayan就是賤人
Jessica順便問Kayan有無看過story，Kayan馬虎回應，Jessica於是check到Kayan的確冇看過
Yanny問Jessica咩事，Jessica話Kayan根本冇看過story還扮野，同時諗到Yanny都冇看
Jessica哭訴大家都不看自己的story，意外給Yanny發現Kayan有Close Friends，但冇加Yanny
Kayan鬧Jessica點解要給Yanny知道，Yanny串Kayan在場個個都是Yanny的Close Friends
Kayan反擊Yanny的Close Friends不值錢，因為Yanny有Private ig
Jessica大驚，Yanny有Private ig卻冇加他，Yanny解釋因為只放貓咪圖，Jessica話Kayan的Private ig都有加
阿慈爆料Kayan 的Private ig仲有Close Friends story，Jessica再度吃驚，三人鬧交不歡而散
阿慈成最大贏家

Kayan：冇看Jessica的story ，Close Friends冇加Yanny
Kayan ﹣Private：Close Friends冇加Jessica
Yanny：冇看Jessica的story
Yanny﹣Private：冇加Jessica
阿慈：大家都是Close Friends
阿慈﹣私人：只有Jessica啱啱加，意外發現Locker偷吃的證據

最慘排行榜是阿慈＞Jessica＞Yanny＞ Kayan
阿慈冇人關心，Jessica表面跟大家有話傾，但Yanny跟Kayan都不把Jessica當Close Friends，Kayan偷飲奶茶不給Yanny知

↑cls youtube comment

上集笑到停唔到
珠玉在前下集好睇但都差咁d

mewe又萬歲了

除左啊慈
另外三個真係好撚靚

屌你豪腎最尾個鳩笑 用男人玩IG 同女人玩ig個上心程度做對比 , 同ca姐個反應又成對比 同埋以上集2個主角出現呼應呢集 三重呼應 屈到

其實無所謂 就算大片分左右兩組去到決賽咪又要揀

臭雞

係咁架啦，一句「保護本土文化」就唔理藍唔藍架啦

香港人啊嘛大家都😂

ViuTV都係藍到仆街架（伍小姐有份大家唔知？咁我而家話比你地知）星咪又係繼續追

但講真，好睇又點？本土文化又點？一有藍既野入左去就咩都唔係架啦

本土文化？食屎啦

一組咁打唔係重好? 人氣好又食住上

可惜個thumbnail唔夠吸晴
ca姐同kayan果兩條thumbnail吸左勁多新觀眾

下集好鬼正

覺得下集係共嗚
上集係
上集癲啲

慈來的愛
就讓它鎖進儲物櫃吧
想知係邊個諗咁gag

今集ca姐同9896都好靚
ca姐成身打扮似足office啲八婆

你up乜9

冰島好正 完全唔知豪哥係咪信冰島

今次最正係凹出到各人特式

自從有人話佢似鮑姐之後，次次都focus唔到

下集收視應該會高過上集好多
但係我覺得上集高質啲

上下集都好正
明顯分到男女

咁人地真係一齊喎

男既會鐘意上集夠鳩
女既對下集有共鳴

男嘅對下集都有共鳴

點解修哥咁撚勁
咁女人既劇本都寫到

Ca姐演技進步好多

仲未收皮咩

曲定直？

影后級演技

但女人睇有多啲共鳴
男女通吃嘅片

笑死等睇呢條啲behind the scene

我覺得呢條唔係得佢一個度
似係果晚開完live之後一齊9up出黎

Locker係咪同kayan9896一齊左

呢條好好睇
我覺得仲好睇過上集
本身見全女好期待又驚會炒，強行降低期望
點知勁好睇
唔關男女同共鳴事，我覺得呢條戲本演繹節奏同音樂都好正
但估唔到有人因為唔知ig啲複雜嘢而睇唔明
呢個就係最後豪腎做出嚟嘅男女差別，同上集個對比都係

我估我captv 最鍾意既片都係修導，游學修幾時拍返套奀星2 自嘲下

無人想follow佢private就係無人care，係最後ca姐同friend反面覺得自己好慘先話要follow
同埋就係無人care佢，以為佢無殺傷力係局外人先可以咩都畀晒佢睇
點知佢最癲

呢條片d音樂勁撚夾 加勁多分

巴打你老啦
老人家先用fb

配樂近期少有地剪得好 每一個twist跟返卡門個節奏 最尾出返人聲配合主題
希望以後都有心機揀同剪配樂

之前話channel 跌watt/ 技窮/ 剩係識賺錢放棄觀眾嘅haters去哂邊
連續三個試映劇場都咁正

佢哋今晚係咪冇post mewe?

點解冇人講kayan都冇睇阿慈private ig
一開頭lockscreen已經係kayan同locker
阿慈private成張出軌相kayan都唔覺

得jessica follow左

4月真係世界大戰

成班女做八婆堅正

同埋想講今集剪接好撚高質
片同配樂嘅climax位完全配合到

之前飯聚心理學就用獨行俠，笑傲江湖廣告用raidas傳說，真係想知道係咪全部都係火柴揀

Ca姐碌牙慈個private ac個時
係冇Ca姐follow緊嘅人follow呢個ac
即係話牙慈個private淨係得Ca姐有follow

好撚bitch
睇完愛上咗Ca 姐

摩擦力極強

Friday, April 9
又天能

不過出片時間都係未達標 搞搞佢啦

今集編劇好撚勁
但mvp絕對係剪接
casper定腎剪

剪佢哋四個嗰道好似打牌咁，好八婆

以view數睇,ig下集兩個鐘已經有70萬485條comments,好大機會超越之前嗰兩條
始終有女吸引好多

修哥都未撚咋型 關你撚事咩

朝早六點拍, 即日拍即日出, CLS

果然真係越趕越高汁

綠框咩意思
未睇？

柒咗
但點解個ig post寫7號

佢哋直播都有講，急住拍嘅片都出色

ig早少少預備

今個月係咪玩1,2日做哂度橋 寫劇本 拍埋剪埋？

close friends

冇人想follow佢private ac 所以佢咪呻冇人關心佢

但7:08係ca姐隻手黎架喎

原來係咁

呢幾條咁高汁

四月頭三條已經咁高汁，之後仲點揀四月大片

阿慈真係太大了

yanny已經唔係全盛時期 全盛時期yanny屌打ca姐

yanny早年真係好靚
不過家陣都唔錯既

長頭髮學生妹時期

條片佢哋一開頭嗌早晨
就完嗰陣逐個拎袋走
即係Ca check 4.6萬個read story check咗成日office hour！？

試當真=locker 後宮
Locker d囡周圍都係

我硬係覺得睇得出yanny同另外三個唔同年代咁...

Hello moto

仇老同地產妹2個look都好正

咁yanny真係80後...

Yanny宜家讓緊賽，佢長頭髮係屈機

原來咁撚正

呢條片yanny髲型真係hea 左d
至少都好似《我無嘢呀》咁分返界

睇仇老yanny同游學修都幾襯

SG年代已經覺得Yanny世一
Heidi好似係拍唔記得邊套大台劇先上位

係
好撚鳩好撚好笑

飯聚心理學條片 有一下覺得yanny會嗌仇樂秋！
佢好Gfable

向西聞記做骨妹都好靚

勁撚靚呀痴線

幅清明上河圖係咪會一路都痴係度唔拆架啦

留返長頭髮後生女都唔係佢對手

覺得今個禮拜謝票埸一定會放出嚟

太多廣告令到興趣大減？

佢長頭髮真係屌打

屌你咁689 六四嗰時比撚埋錢落廣告屌共產黨啦
咁佢又共絲咩on9

假如冇字幕有幾多人聽得明JC對白
睇佢演戲令我懷疑自己母語系米廣東話

劇本想做幾次反轉（扭橋）
學你 遊學修 話「試當真精神」
唔分場 唔分鏡 4條女堆埋一齊jam戲
但起碼演員要有 劉展翹 程度既戲劇觸覺（舉例非捧殺）

CapTV《不如我哋一齊咯》
81,094 views

斜棟今集好好笑
未睇嘅快啲睇返

點解條片嘅like數好似少咗？
定係我記錯？

係跳緊，早幾分鐘6200，跟住跳到6100，6000，跟住又去返6100

咁撚奇怪？YouTube 搞咩？

yanny硬照屈機但係拍片就因為臉型所以麻麻
想講長曲髮yanny真係無敵

但係佢講兩個都唔係

youtube都係唔畀佢哋上熱門

連view數都冇再升
YouTube 真係好憎佢哋

上次泱泱個條片已經講views數無啦啦少咗

嗱又跳返去6200 like

View數都算,like數少咗先奇怪

“妖”得好好聽聽左差唔多十次

我會揀兩條佬

YouTube：拎我塊牌攝枱腳呀拿

我都揀上集

上集出個時已經有chichiissocute 呢個ac,不過private 左

上集係captv式嗰種鳩
下集都正 但冇左locker講嗰種外星人味

呢個ig係邊個嚟？

四條女個IG關係複雜過玩狼人
編劇cls

Locker你隻手擺喺邊？

All in豪腎
清明上河圖笑到仆街

死仆街

睇睇下兩個五官有d似 兩兄妹咁

IG朋友兩集都勁正第一次覺得劇場咁有料

IG看盡人生百態

但係都係冇熱門 已成日經
Btw睇好呢條片過30萬view

下集太有共鳴
利申 男

原來慈冇做記者，未入試當真之前係咁嘅樣

條片9月upload
試當真10月先開台
見阿慈入左試當真就落返哂#試當真
呢d咪叫識玩

呀慈真係條條片既髮形都唔同...

樣都唔同晒

演員 / model / mc / busker倪安慈

🙄

阿慈個樣好多變
拍片一個樣
係其他 channel 啲片露額一個樣
以前做記者一個樣
ig 啲 model 相一個樣

ig 朋友上集三日 185k views
下集 17 個鐘 124k views

但都係冇熱門… 吹冷脹
YouTube唔鍾意試當真

之前有人話條片標題上面加三個hashtag先會上到熱門

from FB group… CLS
但多口都要講句：系你老母！

想知儲物櫃會唔會好大壓力,4月頭三條片已經咁高汁後面點算

灘鼓龍應該擺ig 朋友後面出

ig朋友應該係屎忽撞棍諗出嚟,冰島條橋同片一早拍好所以放咗先

冰島條片都係出嗰日朝早先剪拍就肯定拍咗先

下 頭先喺熱門嗰度睇咗勁多片都唔見佢哋有hashtag tim

灘鼓龍一定要係愚人節出啦

做得快,啱撚哂,點解啱撚哂,因為做得快

咁又係

我鳩估，可能太多片中版權，YouTube 唔like?攪到channel唔健康，所以永遠上唔到熱門？！

睇無限斜棟，覺得阿葛嗰種言行舉止好有豪腎style
如果搵到佢客串試當真就好

套劇好撚好睇
估唔到第一次寫劇就咁掂

ca姐新片掂喎

睇睇下yolo見到呢幕
仲以為做緊ig朋友第三集

yolo得最後一集好睇返啲

個重點望左去阿慈個心口到

20萬訂閲了

仲見到係19.9萬

回落咗？

聽日睇多次就應該夠200k

睇多咗幾次IG 朋友下集， 特別留意配樂剪接同攝影，係youtube 界少見嘅高質。
呢套片除咗劇本同演員嘅演繹做得好，呢三樣嘢亦到令成條片昇華去另一個層次
修哥嘅劇本從來都唔會令人失望之外，都希望大家都多啲欣賞下試當真幕後功夫

本身諗住一年十萬訂閱，結果而家半年就二十萬訂閱，快咗幾倍超額完成

啲讀白有豪哥把聲

好似唔係，心事台好似有輕輕提過點解上唔到熱門

佢地之前都有寫過仇老爺爺

但好似寫咗少少就比修哥炒撚咗

期待今晚謝票場

youtube自己都唔知啦

最搞笑係youtube又記得搵佢哋幫手宣傳

懶得追無限斜棟，有豪腎客串出場嘅時候提我睇下

其實豪腎個對比真係好好笑
腎仔日日喺story share好多同套劇相關嘅post
搞晒effect加晒sticker咁
又喺yoututbe搞下reaction宣傳下
豪哥幾乎無出現過

所以IG朋友上集入面豪哥教腎仔玩IG…
笑到停唔撚到

綜藝試玩毛01
修哥同珈琪超好笑

咁嘅規模如果唔係廣告嘅話，純自己製作呢套至少要有50萬views 回報。

蘇豪真係闊佬懶理

其實幾好睇
有豪腎feel

好似淨係應咗himmy

不如話有廣告先有錢拍到ep1咁既規模

不過香港人慣咗睇短時間嘅片 50分鐘會令一部分人卻步
Ps: loop左幾次試玩毛

啱啱第四、五集呀葛子豐Hailey段三角處理得幾好，竟然睇到有少少感動

呢啲感情戲都處理到真係幾驚喜
對白深刻得嚟唔會煽情做作

希望keep住有人搵佢地寫劇甚至拍電影

Locker 又唔係度
好唔專業

阿慈斜陰真係靚好多

Ca姐同yan b係到做緊咩

學某層主話齋locker好唔上心

冇locker就冇kayan太可惜

你咁講 咁岑都係上左黎一次 佢又唔專業?

我分唔到你地邊個真心定假膠

個清明上河圖仲係到

牙慈今日好靚

阿慈憑宜個髮型已經升做世一

真心不了

我都覺

牙慈真係好撚似鮑姐

鮑姐

3條女都好白皮膚好好

修哥好JENG LEAD住個SHOW

又追擊ME
係唔係同神驅巴一樣

就嚟畀你知道曬我去開邊啲帖

CHING唔引用我 鬼知你去咩POST

其實成件事好恐怖
呢句講得好啱

真係好恐怖 再加上禮拜謝票場

printer無墨原來係堅

辛苦晒Casper

本身仲以為係近清明先揀清明上河圖

錯有錯著

修哥講得太長啦班女好悶呀

垃圾片，無營養，無笑位

多謝

做錯就屌

真心膠

bin到啪啪聲

Kaki

Yanny今日好活潑

今日人少少 個dynamic幾好

棋靈王

修哥都識棋靈王

講完自己笑到黐線

鮑姐+Ali

CLS鮑姐跳性感舞

我都第一時間Load棋靈王

呀慈加鮑姐加埋唔夠100歲喎

修仔都識

11點9 仲未講第二條片

吹到上太空

Ka姐唔講yolo係咪佢都覺得好尷尬

Ca姐：說別的

最尾嗰集都算力保不失嘅加油啦

下集真係好痴線

火柴問左人咩係節奏就完左
真係要諗下點組織得好啲太抽象
要其他人幫手延續落去
加油呀火柴 呢啲要慢慢黎

想像唔到yanny講你哋成班都係癲嘅！癲㗎！

上下好難揀

下集比較突破到同溫層

4千1人睇係咪最多?

Angel啦個次好似5k

豪姐姐真係笑到胃抽筋

Angela 莎 ＋ ca慈果次好似係最多？

鮑魚

似鮑魚係咪姐係閪樣

完全唔記得以前有咁多

笑死

今集氣氛好好，傾到12:30都未去到q&a

最鍾意你做幻愛嘅角色

口罩小姐真係講耐左

阿慈似鮑魚果段一定要cut出黎做精華

鮑魚笑撚到

我諗係口罩小姐個noise冇咁大 呀慈係咁講搞到有種做多咗嘅感覺
相反yolo斜棟多啲noise 但係就淨係講少少

多人睇嘅live通常都有嘉賓(angela, sa+刀導)
睇返angela第8周累積view數原來已經有100k
今集有4k人都算幾成功

yanny今晚放左好多, 要比個讚佢

話說有冇人知佢地講captv callstar係邊條?

thx

viutv有咩節目有豪哥

之前yolo有客串一集

依家九半套無限斜棟係佢同許腎編劇
遲啲都會客串

yolo，無限斜棟遲啲有豪哥客串

豪哥啲演技係真心勁

見到三個女仔係live 越多野講 同越講越9 都好開心

估唔到反而磨練到豪腎兩個演技

Yunny活躍咗 幫到女仔壓下場
又會拉埋ca姐一齊幫呀慈串下呀修
成個氣氛balance好多

正片好多冷場

呢條剪好左既精華好笑D

【CapTV x C AllStar 玩轉Halloween Time＠香港迪士尼】
8,106 views

安仔話佢唔識你呀！！！！

喺港足po見到

半個月可以同熊仔頭 小薯茄 arm channel齊名好癲
加埋修哥個資歷、號召力，豪腎既天馬行空
成個channel抵佢呢刻咁成功

係幾癲人哋20萬sub要儲幾年
佢哋半年搞掂

重有啲累積因素 mocking jer captv kkc 同埋因為疫情

之後先見真章，唔知30萬sub幾時上到呢

咁當然 去到呢個位就係樽頸位了

我覺得佢勁在比人感覺真係不止於一個youtube channel

睇佢地依家成員作品應該youtuber嚟講都幾多產周圍都見到佢地， 本身channel出片已經密接廣告又多。

修 locker yanny 珈其本身係artist唔計，不過locker真係多咗好多job同廣告。

locker 劇集男排女將 ，E先生連環不幸事件 mv ，一大抽個人廣告bossini 戶戶送 ck 恒隆起碼都接近10個， 電影-送院途中 ,媽媽的神奇小子

豪腎 無限斜棟編劇 九巴 yolo客串 亞視打牌 戴小姐mv男主 三星金片獎 snapask嘉賓 同jessica出canon fuction

jessica 直頭多job到一排返唔到嚟拍片 近期都主演yolo 譚仔吉列廣告
kayan9896 yolo之外 ian新歌dwbf mv又做女主
慈 口罩小姐 商台訪問 snapask

數據唔會呃人
需要橋條片入面話 有分析指2年後有千幾萬followers

說別的

kayan其實算係成員修哥冇講過喎

成員應該以官方ig follow為準

官方ig 無follow, 應該唔係啦?

尋晚都講過8個幕前一人要比兩舊同埋火柴唔知點計

yanny話9個幕前 然後全場打咗個凸
唔知果下yan當火柴定9896係

修講過第一階段係8個人
火柴唔計 佢定位仲係幕後
反而岑 Yanny出現頻率感覺未夠
唔夠平均

yanny嗰下係計左火柴

因為佢地個班底唔係素人
佢地有一半係一直已經係演藝圈發展緊
單單4月份殺上viu同未來幾部電影都有份
就知佢地每個人本身唔靠試當真都可以好多發展
試當真係加速佢地彈起平台
但始終youtube係最貼地可以同觀眾keep contact既平台
希望佢地第日紅到一線都唔好將呢邊當做業餘 好好平衡

如無意外遲幾個星期就有四台合作 應該又可以爆上一輪吸多啲街客

都係嗰句 毋忘初心

仲有Creamy Jackie 豪腎 4個合體

咪開台已經講咗 出邊一戲拍都唔會掉低呢到 咁快又屌定先，不過港產片市道都真係有d忟 有戲開先算。 除非viu同天下一真係搞得成個影視產業。

有冇人覺得火柴好慘？睇得出佢個人好有表演慾，但成日俾修叫佢番番去鏡頭後

事實上佢啲戲真係over

修哥輕輕放下負皮

阿修都話佢間唔中出黎舞下就好

睇嚟要全員集合要等一周年台慶大片：
片場風雲2 (aka. 外景風雲)
你預十月啦

但火柴真係好有才華 仇老爺爺同kkc片堆配樂幾有料，依家拍嘢攝揸cam又有sense，試當真有佢真係不得了。 只係平時live唔明佢想講乜 表達能力弱 戲屎 但佢其他才華已經夠做 。

絕對認同佢嘅才華，但咁係咪代表就要佢認命做一世幕後呢幕前技巧都可以慢慢進步架姐

佢幕前表演建議最好focus喺音樂方向，佢有自主音樂創作+製作能力，喺mewe/vlog聽過佢唱兩咀都唔錯呀，至於drama就慢慢嚟啦…
學修哥話齋少食多滋味

LD發真係消失左
ig同fb都冇埋

好似移左民

神級幕後
幕前唔好強求啦，每個人有唔同位置，做好自己最專精果範不論對自己或者對成個團體先係最好
好似ellen咁，佢專精係幕後，幕前演出只係錦上添花，叫佢完全做幕前唔通會比caca yanny牙慈好咩
少食多滋味是真理

認乜野命，幕後絕對唔係低級過幕前，只係角色唔同
唔通金培達會低級過一般演員？
只係每個人有自己既專精，其他範疇無得強求

你reading係咪攞U?我邊一句有講過幕後低級過幕前？我只係記得火柴講過自己係有表演慾嘅人，而且從佢平時舉動都知佢想自己出現多啲喺鏡頭前，如果佢之後都繼續聽呀修講專注幕後，咪等於認命放棄自己幕前嘅機會囉但我絕對認為火柴仔唔洗聽哂呀修講，可以努力改善自己表達能力、幕前應對，希望你有mon post啦，加油

其實呢啲鳩片搵非專業素人去演又係另一種味道 好似當年cap咁

不過又唔係個個好似豪腎咁有天份carry到

跳緊舞嘅阿慈世一

ellen都係啱嘅 少食多滋味 專心幕後做多d成績自然有人欣賞自己，廢事成日出鏡吸haters，好似尋日咁火柴無啦啦都俾人屌。

修哥ig終於follow左試當真member

琴日live比人話佢唔follow人, 宜家即刻follow番

阿慈今晚勁靚勁索咁大件事冇人講

無人講咪你講囉, 你講唔得嘅

多謝yanny帶佢整頭

IG朋友下集差5k 就多view過上集

下集吸引多咗新客睇

女人鍾意睇下集
Channel subscribers 應該唔駛9：1了

差不多有2成了

locker真係同咗9896一齊？

#259…

「奀星，拍拖關人撚事咩，又唔係我溝到」

佢地三個大家都係老細點解豪腎可以同大家打成一片，其他人對住阿修就會咁恭敬

修有氣場

始終真係做決定嘅好多時都係修哥
你見上次場租單野都係修哥出黎頂

早幾個月live 開頭成班傾到好融洽 下半場阿修返嚟靜撚哂 笑撚到

michael scottchannel需要橋入面玩鏡個位係真

鳩假期ca姐篇文拼拼貼貼ig story就當新聞

呢d媒體做到咁頹

發佈日期：2021年4月12日

彩色 | 2021 | 殺手豪、暗戰、面盲保安 | 粵語 | 中文字幕 | 5’50’

故事簡介：試當真宇宙發生大碰撞，殺手豪遇上面盲保安。保安哥哥死纏爛打殺手豪，究竟所為何事？
演出： 許賢 @official_huiyin
蘇豪 @official_sochiho 游學修 @neoyau19

暗戰好睇

試當真宇宙

頭頭過個bgm 都係暗戰？

玩防疫+暗戰
腎仔作品

哇

蒙嘉慧同填海華小巴相遇嘅bgm

D囡囡屌打tvb viu tv

冇仲要來回

最後豪同個beat同步

杜小喬睇相都見到殘咗好多，不復當年
拍埋ca 姐阿冰阿gi 度輸哂

唔見Kayan嘅？

假膠？

佢都唔係試當真

Locker又可以開餐揀定食邊個

Sor, 柒咗

仲未寫劇本

成個marvel宇宙咁...

yanny算係加入左?

人地都30歲
點同後生比

ching訓咗幾耐

以為之前客串

官方ig follow 咗好耐啦喔

hkyoutubeverse

官方ig有follow就係幕前成員喇

如果要拎30歲比, 米媽阿GI都30yanny 31

其實台灣utuber都好常ft黎ft去
唔知點解 香港好少咁

豪哥呢張型撚到

今次睇唔明有冇解讀？
同槍王之王一樣諷刺防疫撚？

唔殘
我覺得仲正過以前

明顯
防疫大過天咁
殺左人都唔理

第一睇認唔出

萬梓良

串防疫撚咩都戴口罩搓手為先
眼前有更重要嘅嘢都唔會理住

要睇過暗戰先明

尷當真
試當尬

有睇呀，扮劉華向車外亂開槍
變左向狗屋吐口水

四月套套猛料wor

我好鍾意暗戰

依家叫杜以辰

又屌防疫撚

Yanny 短頭髮又讓賽

冇睇過暗戰
睇唔明
根據youtube 留言區
我都係防疫撚

四個台啲女(仔)可以拍 IG 朋友下集 豪華版

好撚嘈

淨係早晨都早成分鐘

睇唔明個啲
今集就係屌緊你地班防疫戇鳩仔

之前睇熊仔頭live 佢素顏仲正過化妝
呢個妝濃左啲

暗戰OST真係好好聽...

kayan9896 d戲其實幾好

又好似reference緊啲電影海報咁

似inception

講起真係有D似

又想睇多次暗戰

宜家番睇緊

首ost 真係好正

4月咁多高質片
點投

豪哥

岩岩專登開暗戰黎睇
佢地連BGM都拎埋黎用
套戲好好睇

jackie廟細燈籠大

新片個分鏡型撚到
抽水位又夠多
四月又一高質片

個人解讀，其實都仲有位唔明，求高人

成件事只係想講豪哥係個痴線唔符合邏輯而只顧防疫嘅人，活咗喺自己嘅世界，由佢處理屍體，光天化日入有閉路既lift，拖出街，到之後以為修會驚佢就睇得到，佢係一個痴線佬。套野係特登每一個shot都做到豪哥係極端on9唔合理。

修應該係正常人，佢啲表情好似驚佢篤爆啲乜咁其實唔係，佢應該係想救腎仔先盡快趕佢走，腎仔應該係拎左佢啲醬定/食咗佢隻熱狗，所以修知道佢未死，所以息事寧人送走個痴線佬再車腎仔返歸。

促成到四台合作真心癲！

仲有一個禮拜搞唔搞得切條片呀修哥

佢地平時兩日連寫劇本+拍+ 剪 都夠啦

右2係邊個黎

蝦條 armchannel

豪哥就係做齊打疫苗安心出行啲政府措施嘅人 依家出街打橫行都得

蝦條哥 arm channel

今日依條片好有電影感，雖然有幾shot 特登出一出戲，但冇損個節奏，首ost 真係好勁，令到成段片高左幾個層次

「屯門呀唔該」好撚cute

暗戰

想睇豪腎雪櫃冷笑話

呢個正

係喎，咁應該好快有，來賓上親去都一定會錄

咁多人一次過錄 真係會玩壞個雪櫃

會唔會四台聯播都上唔到熱門

結果

另外三個台啲啲片上熱門

得試當真上唔到

真

好似已經壞咗好耐

咁啱尋日出呢條片個timing好撚fit

最尾個shot返生搞笑架啫
純粹以誇張手法笑鳩防疫撚
修仔正常人 唔驚口水 係驚俾你班防疫撚篤灰
諷刺緊而家個防疫風氣 唔戴罩衰過殺人犯
同埋而家既人都係為戴而戴 鳩戴

做大個餅係好
但小心唔好搞到一獲粥 真係會出事 反彈會好快

即係黃洋達日日都講嘅野
豪哥果然係熱血皇家創作團

暗戰個炸彈
炸彈係假 死人都係假

修哥個野心真係好大
不過今鋪4台都唔會想7
平時行貨極今次死都會力求完美返一次

希望佢地控制返觀眾個期望
廢事期望愈大失望愈大

冇睇暗戰 原來致敬玩膠位黎

痴線講事實都比人負評
熱狗真係好驚比人知係熱狗

有YANNY就得

終於搵到點解覺得熟口熟面嘅感覺

近幾日訂閱數多咗

每一個台fans訂閱埋其他3個，再加埋新入黎花生友，播片前應該已經睇到聯播有幾注目

豪哥朋友牙達今日都一齊出po反防疫

我想佢地二創暗戰小巴果段，最好男女掉番轉咁玩就搞笑

小薯茄fansFF吓將來四台一齊玩party game同吾識問答大賽

今次4台應該係起步
希望今次之後佢地平時都會互相去客串下

呢d collab算唔算少食多滋味？

呢個節目夾whizoo 應該唔錯，佢地少戲劇但綜藝智識型路線都又有得笑又有野學到

可能未必係四台一齊玩，例如蕃茄薯仔talk，或揾呀莎客串嗰啲，夾到個期就可以進行。甚至可能廣告片，arm channel 講法就做大個餅都有機會可行。當合作過第一次，熟絡左下次有搞作都會更順利。

本身大家互不相識
而家玩過一次生兩次就熟啦

3D整, 利害

四台入面計最出名個個係咪都係游學修？

唔係佢就係小喬

期待成功之後再拉埋好青年荼毒室入隊

視乎咩界別同年紀，會有唔同結果，因為(傳統)娛樂圈嚟計，分分鐘係Yanny最多人識

荼毒室帶紅試當真

而家應該係珈其

想問有無出過殺手豪系列既signal stickers? 想要 特別係“呃！”果堆

笑死 真係blur 左腎仔個樣

呃 係IG朋友上集至真

???

斜棟今集有腎仔客串 不過final cut blur左佢

試當真上Cartier event

修哥忙得滯冇去？

豪哥個唇又咁紅諗起yolo

豪腎套衫

咩event黎

腎仔還好, 幾有型, 但豪哥同阿慈..

出新product掛

Chennel 需要形象顧問、造型師

channel終於有大金主正呀

Cartier呢排好搶年輕人路線 又姜B林家謙豹哥 而家又試當真

呀慈似超人戰隊個d衫

pasha de cartier嗰個，上年international搵咗王嘉爾，hk係陳蕾同林家謙開始

Jessica個造型個人顯得有D短同埋小腿變粗

許賢型撚到

上埋港台

呢兩日sub升得好快 204k了

蕭生都唔識佢

我覺得佢係地位最高 始終做過幾套電影主角
但依家港產片都冇乜人睇 修自己都有一段時間冇嘢拍

計出名好難同阿冰ca姐呢啲鬥

慈咸蛋超人？

個event係咩野? 網上音樂會?

話說，睇飯聚心理學D翻譯先知阿慈英文係KATHY
不如佢用英文名啦

你訓咗幾耐

Thanks

即刻諗起腎仔喺港台訪問對住修哥嗰句：
你個人好有氣魄，但係冇戲拍…

佢ig 個名已經知咗好耐

白水又要跪

屌班on9仔當真架.gif

試當真(修/豪/賢/火柴/Locker/ca/慈/Yan/其/Eddie/Ellen/Casper(14)

荼毒室同試當真個化學反應好正，早期個次live好多笑位

豬首領真係好出色 係咪個人魅力

諗起有次課金寫住豬文and team，白水佢地暴走 笑死用返上次試當真live 個講法，豬首領講嘢個節奏觀眾接收得舒服，咁大家咪鍾意睇佢

荼毒室變豬文與他的朋友們

白水太太不容忽視

遲下變豪賢與他的朋友們

記得上次謝票場好似有觀眾貨金玩呢個gag話thanks修哥and team，但係修哥冇當到一回事，嗰下我聽到即刻笑出聲

我都聽到修哥 and team
但係佢哋冇咩反應 可能冇睇過豬文 and team 果段

IG 朋友下集六日就三十萬點擊

修仔一出手

離題一問 片入面講既第二首bgm係咩？好似唔係月光奏鳴曲

四台聯播竟然係另外兩個台奶嘢先

咩事?

熊仔頭同麗英

有冇人覺得麗英好慘

係咪熊兒子頭冇叫尷尬姐去影相，搞到佢唔開心？

麗英我覺得冇野wo, 不過熊仔頭就有d花生食既

第1個PO 都on9

又係評人五官, 真心好悶
講真, 對比試當真既公關災難, 宜d真係雞毛蒜皮

麗英post個樓主個標頭就幫麗英口
點知入到去句句都屌阿冰
其他人留言又係有部份屌麗英同阿冰

Mon小薯茄po啲fans話睇到好心痛

熊仔頭單嘢就話處理得唔係咁好
小薯茄呢個真係無端白事奶嘢

連登咩女都踩架啦, 所有女都係雞

開po條友意圖好明顯啦，槍打出頭鳥 咁快就開始攻擊四台，呢期viutv又係咁狂俾人入

講呢d都唔係第一次啦

agger
小薯茄邊比得上另外個3條channel呀？

話口未完就嚟料

佢宜d唔識玩, 宜D某程度上係間接宣傳黎

未必
佢可能想引返小薯茄fans屌返其他三台轉頭

心水清嘅都知總有班 attention seeker 中意引戰帶風
出面班柒嘅又中意唔FC食花生
我地呢度都住咗幾隻啦

宜排少見左佢地幾隻, 得番一隻鍾意係度追擊熱狗但無人理佢

直到播完都會有引戰狗出po㗎啦，又話邊條片垃圾，4台聯手，4台fans可唔可以聯手都係成功指標，做到互相欣賞就真係成大器喇

冰戲富好好睇

我敢肯定之後愈嚟愈多引戰po 對家好驚見到香港人團結 任何界別都係

介紹翻 我男神

所以話試當真（定係修哥？）好早已經有計算到做乜都會有人鬧，所以先講越亂越好
其實好多時呢啲都係間接宣傳嚟，啲傻9 觀眾一排就唔記得㗎啦

彩色 | 2021 | 文憑試、寫實、出人意表| 粵語 | 中文字幕 |3'|

故事簡介：
中學文憑試(DSE)將至，應屆考生大王想盡辦法減壓。

聲演：
許賢 @official_huiyin
蘇致豪 @official_sochiho
Ellen＠gowyi
Ernest＠ernest_PCH
游學修@neoyau19

收到哂，我地會幫你加油...加油

見到thumbnail係三五成群已經想笑

呢套笑撚死

好撚高汁

雷爺

嚟呀 我應屆DSE考生 邊個敢打我！？

信心點比你啊？信心要自己建立㗎

邊到有雷爺？

港產片做配音片係好睇過西片
唔知點解

加油個件

你確定係雷爺

有少少似但係credit無佢